有冇人知呢款蛋糕可以係邊度買！

求教！見到條mk王子華

幾＄個？架cl7蛋糕

搵人理下我啦

佢溝左你條女？

我見幾靚，問下大家

我覺得好核突

著返件衫先啦

agger

好大隻

條女年年都可以唔洗諗蛋糕款

條MK仔瘦到咁

Naughty Boy